特朗普據報已下令實施2000億美元中國商品關稅措施

消息指, 儘管美國財長努欽正試圖重啟, 與北京的談判以解決貿易戰, 但美國總統特朗普已經指示幕僚, 實施對價值2000億美元中國商品徵收關稅計劃.
彭博引述消息人士報道, 特朗普星期四會見了他的高級貿易顧問, 包括努欽, 商務部長羅斯, 和美國貿易代表萊特希澤, 討論針對中國的關稅問題. 消息指, 雖然特朗普一意孤行, 但由於政府考慮根據公眾所提出的憂慮, 修訂商品清單, 會暫緩宣布新一輪關稅.
價值2000億美元中國商品關稅清單的公眾意見諮詢期, 於上星期四結束, 特朗普表明會很快徵收關稅, 並同時威脅, 對另外2670億美元中國商品徵收第三輪關稅, 意味著美國將會對全數中國商品的進口征收關稅. 特朗普星期四在社交網站聲稱, 自己在與北京的貿易爭端中佔上風, 對達成協議感到無壓力.

熊得

今次無屌hihi

好彩禮拜一放假

我又諗起

你嚿突出嘅椎間盤

話撚咗侵侵係想推行架啦
做樣搵無賴講數姐，估都估到唔會傾得成

天文台：我掛夠一個星期八號

come on baby
支那已經準備好了

快吹大一點 最好走火入魔

掛到贏国贏為止

升定跌都係大戶贏咖啦